入來幫手SEND EMAIL，投訢11個造謠中傷元朗的建制校長!

各大專院校學生，入來幫手SEND EMAIL，投訢11個造謠中傷元朗的建制校長! (代元朗居民朋友轉發)

敬啟者:

本人為元朗居民，現跟據大專校長聯署電郵報導 ()作出以下投訴:

1.投訴大學校長張翔違反《種族歧視條例》第8(2)條及(3)條，使用自己的聲望及地位，公開语言暴力誤導公眾，暗示我們元朗區是黑社會基地，警察無能，元朗出入會有人身安全!簡直侮辱我們中國宋朝遺民，中傷元朗居民素質，進行心理懲罰。

2. 當721事件警方仍在調查時，為何寫出<強烈呼籲各學生為個人安全着想，遠離將於本周六在元朗舉行的活動>，是否挖苦警察不能控制人流，每有活動就失控?讓市民不能對元朗重建信心? 光復元朗不是很好嗎?週六很多活動很多人流很多生意你懂不懂?為何要斷人財路?不論你之前聽過多少關於新界原居民的謠言，那天其實只是一個個別外來市民的行為，為何你要我們抺黑元朗無法治、破壞香港社會秩序?究竟是誰造的，你知道是誰人嗎? 為何不勸他自首?一定是元朗人嗎?根本就不是!你還在耍一些小手段試圖掩飾自己極端暴力、立場偏頗、地區標籤岐視的本質，簡直是侮辱全體香港市民的智商。

3. 我們強烈要求你下台及鞠躬道歉!

珍惜群組‧愛護元朗
一群鐘屋村居民上
/羅屋村居民/Yoho Town居民上…..(自行加入1個)

目標: (希望由不同賬戶發出) (如有EMAIL地址懒人包會更新)
1.教育局 edbcomp@edb.gov.hk (投訴)
2.各建制派區議員/立議員
3.各校董會/管理層/李國章電郵
4.各部門主管/老師/社工，每週開會無野講，俾個話題佢講，等佢得罪人
5.不要發給港大校長張翔、中大校長段崇智、科大校長史維、城大校長郭位、理大校長滕錦光、教大校長張仁良、浸大校長錢大康、嶺大校長鄭國漢、公大校長黃玉山、演藝學院校長華道賢和樹仁大學常務副校監胡懷中。恒生大學校長何順文，只要給其上司及管理層。

原因:
1.不用担心投訴無人理，記得CC副校長，佢想理好耐，因為#邊個波士唔抵死
2.搵多些建制的校董會/管理層/李國章電郵，佢地最中意狗咬狗骨，棄子保帥。
3.記得轉簡体字，簡体字係現今香港有力的法定語言。係大曬的!

城大
敬啟者:

本人為元朗居民，現跟據大專校長聯署電郵報導 ()作出以下投訴:

1.投訴大學校長郭位違反《種族歧視條例》第8(2)條及(3)條，使用自己的聲望及地位，公開语言暴力誤導公眾，暗示我們元朗區是黑社會基地，警察無能，元朗出入會有人身安全!簡直侮辱我們中國宋朝遺民，中傷元朗居民素質，進行心理懲罰。

2. 當721事件警方仍在調查時，為何寫出<強烈呼籲各學生為個人安全着想，遠離將於本周六在元朗舉行的活動>，是否挖苦警察不能控制人流，每有活動就失控?讓市民不能對元朗重建信心? 光復元朗不是很好嗎?週六很多活動很多人流很多生意你懂不懂?為何要斷人財路?不論你之前聽過多少關於新界原居民的謠言，那天其實只是一個個別外來市民的行為，為何你要我們抺黑元朗無法治、破壞香港社會秩序?究竟是誰造的，你知道是誰人嗎? 為何不勸他自首?一定是元朗人嗎?根本就不是!你還在耍一些小手段試圖掩飾自己極端暴力、立場偏頗、地區標籤岐視的本質，簡直是侮辱全體香港市民的智商。

3. 我們強烈要求你下台及鞠躬道歉!

珍惜群組‧愛護元朗
一群羅屋村居民上

敬启者：

本人为元朗居民，现跟据大专校长联署电邮报导（

1.投诉大学校长郭位违反“种族歧视条例”第8（2）条及（3）条，使用自己的声望及地位，公开语言暴力误导公众，暗示我们元朗区是黑社会基地，警察无能，元朗出入会有人身安全！简直侮辱我们中国宋朝遗民，中伤元朗居民素质，进行心理惩罚。

2.当721事件警方仍在调查时，为何写出<强烈呼唤各学生，远离将于本周六在元朗举行的活动>，是否挖苦警察不能控制人流，每有活动就失控？让市民不能对元朗重建信心？光复元朗不是很好吗？周六很多活动很多人流很多生意你懂不懂为何？不论你之前听过多少关于新界原居民的谣言，那天其实只是一个个别其实市民的行为，为何你要我们抺黑元朗无法治，秩序研究竟是谁造的，你知道是谁人吗？为何不劝他自首一定是元朗人吗吗不是你还在耍一些小立场试图的的掩饰，的是，简直是侮辱全体香港的......

3.我们强烈要求你下台及鞠躬道歉！

珍惜群组‧爱护元朗
一群罗屋村居民上